黨鐵股東會有狗睇場

上市公司就可以call狗睇門口
保安費點計?